求救 唔識做依條數 (Simplify F by using Boolean Algebra)

咁樣岩唔岩?

上網搵類似題目嘅答案啦

第一，F本身係咩
另外，A + 1 = 1